有冇人打槍game好在意個K/D ratio?

唔知點解我好緊張呢樣野
永遠唔會比自己低過1.2
一見到teammates低過1就覺得呢場輸硬
有冇其他人都係咁

唔會比自己低過2

1.2見喎到人

渣
我死一次就砍掉重練

間接show off 自己1.2
殊不知1.2都係垃圾

利申以前有在意而家who fucking care

我對自己要求好嚴格
死一次連送十頭懲罰自己

1.2

1.2都攞出黎講

廢

愈少死數愈好
上戰場你只係得一條命

一定要0死，一死就delete game
所以k/d ratio 永遠係無限

唔係睇你打咩位咩
KD唔係重點

絕對唔會比自己高過0.5

點解會有戇鳩仔覺得殺得人多=贏🙈

1.2廢到咁
你都係休閒玩把啦

其實樓主係咪講K-D>1

死一次就quit game